中午嘅12 點喺 12 nn，12pm定 12am

你哋點寫？

用24小時制

SM

12am=0000
12pm=1200

nm

nn

pm 啦中學老師突登教

用11：59am 或者12：01pm

過咗12:00:01先開始係after noon

am = 中午之前 pm = 中午之後
如果你係講緊 12:00'00"00 咁準確嘅話，你可以話 12 noon
但如果係 12:00'00"01 已經屬於 12pm

所以nn係個concept 日常唔會應用到

1201, 或者2359, 0001. 1200都OK

絕對唔會寫0000, CONFUSE 到.

中午12:00 一向都係 12:00 pm

0000點會亂

0000都亂，條友係咪傻

11:58 11:59 00:00 12:01 12:02

make sense!!!

nn or pm 都得啦